建議眾籌俾義士「岳先生」

各位手足點睇？

點樣聯絡到佢屋企人

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

pish

推

荃灣被行刑手足呢

Tui

收到岳義士朋友回覆 ： 佢地同一間學校搞關注組 義士係姓陳 以家係東區醫院腦科 人已清醒 有星火 有律師跟進 陳義士係ive同學 暫申請休學 希望光復左可以再返校繼續學業 之前就算學校有反對 佢都買左個好勁既大聲公 每日佢地都會去中庭唱歌 叫口號 😭😭以家陳義士家人已經見左 話佢個頭腫左。其實佢地成班同學星期五放學之後 話過星期一要齊人架🤦🏻‍♂️ 不幸中之大幸 陳義士唔係送左去新屋嶺，之後陳義士過堂我地一定要去聲援
保護義士朋友 不公開他身份

香港人唔會忘記岳先生

義士

希望有眾籌